人天生根本都不可以愛死身邊的一個

我本將心向明月，奈何明月照溝渠

又係到扮感性

如果佢同我一齊我都想愛死佢一個

死性我不想改